# README #

## インストール方法 ##
- phpファイルをepgrec/以下に入れてください。
- luaファイルをVLCのextensions/以下に入れてください。

luaファイル内のIPアドレスは自力で変更してください。

luaファイル内のチャンネル設定は大阪にしています。
他の地域の方はチャンネル設定を変更してください。

## VLC Extensionsの使い方 ##
VLCを起動し、
ツールバー → VLC → エクステンション → 地デジ視聴
をクリック。

クリックすると、サーバ側でrecpt1が起動します。
ドロップダウンからチャンネルを選び視聴ボタンを押すか、プレイリストのチャンネルをクリックすることでチャンネル変更できます。

終了する場合は、地デジ視聴ダイアログを閉じるか、視聴中にQキーを押してください。

## 注意点(バグ) ##
地デジ視聴ダイアログを閉じない、または、視聴中にQキーを押さずに、VLCを終了した場合、サーバ側のrecpt1は起動したままです。
その場合は、サーバにアクセスして自力でrecpt1をKILLするか、もう一度VLCを起動して地デジ視聴ダイアログを表示して閉じてください。